《技術討論》如何KO水炮車

之前回過其他post，之後加左新內容

支持將暴徒繩之於法

只能強攻

Self push

磁石攻擊
不輪附重定表傷都有一定效果
唔係嗰啲一蚊餅咁細粒嘅
要大大嚿嘅

不喜勿插可討論

論

仲有冇其他方法？

五行土剋水，敵人出水炮車，我司出土炮車方能剋制

冰屬

釘一定要疏先會整得穿
釘密 反而唔會爆

真的係要眾籌架二手泥頭車返嚟同佢死過

咦覆錯

我發咗兩夢：

第1個夢) 唔小心跌咗大量生油(花生油，粟米油之類) 係架水車地下附近，
部水車sin軚行唔到，行到之後撞車。

第2個夢) 唔小心跌咗好多魚網跌水車頂上面，
架水車好慘咁行動唔到。

投石器

用牛仔繩圈綁住一條水炮或車身任何突出的部分，另一邊綁電燈柱（監控燈柱？）架車一郁，連燈柱都扯低並一定會ban向水炮車那邊⋯咁就一石二鳥？

用野block住個窗或者鏡頭咪猫唔倒

可以用U型水管將水柱反射

要咩繩先夠力